[
    {
        "randomId": 706
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Nyirandarindari",
            "option_1": "Inda mu ruhara",
            "option_2": "Imyenge y'inzu",
            "option_3": "Umugina mu rufunzo",
            "option_4": "Izuba ry'impeshyi",
            "correct_answer": "Inda mu ruhara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Ikaramu",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nyuze mu nsi y'urugo bamfunda ibirozi",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Ibitotsi",
            "correct_answer": "Ibiboga byagaze"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Akamatana k'amatanage kiyereka mu mpinga ya Bwanakweri",
            "option_1": "Ikinyugunyugu",
            "option_2": "Akanyugunyugu",
            "option_3": "Akanyana mu nda ya nyina",
            "option_4": "Ibibabi by'ikibonobono",
            "correct_answer": "Akanyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nyamara naza nkaguha amahoro",
            "option_1": "Akatsi ko ku nzu",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Igitagangurirwa",
            "option_4": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "correct_answer": "Ibitotsi bya mu gitondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyuze mu rutoki abasirikare baramfata",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Urupfu",
            "option_3": "Ibishokoro",
            "option_4": "Umuvumbyi",
            "correct_answer": "Ibishokoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Zishotse zitendeje, zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Abavomyi",
            "option_2": "Ishuri",
            "option_3": "Insina; amateke",
            "option_4": "Ibiganza",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Dore aho so arenga n'ibikote bibi",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ijambo rya perezida",
            "option_3": "Ururimi n'amenyo",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikivumvuri"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abana banjye ndabasasira ntibaryame",
            "option_1": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Ikawa",
            "correct_answer": "Ikawa"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Mama nanjye nararushye",
            "option_1": "Umunyereri",
            "option_2": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_3": "Akarago ko mu irebe",
            "option_4": "Umuheto n'umwambi",
            "correct_answer": "Akarago ko mu irebe"
        }
    }
]